明將壽司藍定黃？

個裝修都幾綠

笑左

唔係執晒咩

依家改名叫韓日燒

沙田咪有間

深水埗果間得返個名
好懷念紅豆壽司
如果係黃既就更好